考cfa有冇用

non-business degree但想做banking
考左level 1會唔會冇咁易俾人screen走
如果考嘅話 完全冇finance底要讀幾耐

lm

banking 唔一定要cfa

你上網google 下cfa 係for 咩先啦

Connection>>>high GPA>>>>>>>>>> CFA

show到誠意

完全冇finance底 要讀幾耐

想做banking 有手有腳 銀行就請
最緊要識講野 再考保險 178牌 就fit晒
CFA 好撚難考。。

月經post.......search舊post啦

利申: CFA charterholder

做狗都要證明書

CPA同CFA係咪爭好遠級數？
account fg唔考CPA考CFA係咪好唔抵？

sor, 好多野問, 有冇巴打解答